[絲打入] 扮蠢嘅女人通常都好命d？

屌！係唔係女仔先會睇得出？
下下都扮哂無知
背後就單單打打
尤其係普通樣唔醜嘅女
扮蠢做錯事一定無人怪佢
男人見到"好似"咁弱小就仆到幫到盡
女嘅扮曬好無知咁就叫會俾人叫收兵
唔識扮嘅就一定無咁好彩

點都學唔到咁機心

係

嗯
最重機心係冇機心

係 最撚僧呢啲臭閪

我見到啲好似好撚蠢好撚單純嗰啲我都會好懷疑
利申 男人

我也不知道

我

對男人扮成功率普遍高好多

其實又唔係咁難睇得出啫

扮無辜就最撚叻 屌佢老母

如果佢靚女好樂意睇佢繼續扮
如果唔靚就算鳩數啦
結論根本唔係睇唔睇得出
係佢個樣進而影響到包容程度

暫時未遇過 有冇多啲例子

靚女都唔likey
好憎人機心重

係
唔係嗰種蠢到豬咁
而係單純又天真
滿足到啲大男人心理就最好

真蠢既女人先係最好命

聰明嘅女人就係要適當咁扮蠢先可愛
我覺得就算扮蠢都唔係扮到豬咁蠢乜都唔識懶係天真無邪其實係無知弱智 嗰啲見到就覺得煩
至於心機重成日扮無辜嗰啲就係死八婆

通常啲男人見到蠢既女人會冇哂戒心佢地講咩都信
其他人講條女真面目又會俾人話返有機心
好彩我男朋友好識睇女 除左我之外既女人都係臭西黎

扮蠢女人最聰明
前提有本錢
完

屌，有個朋友真係扮蠢，係扮蠢，好乞人憎
但你又吹佢唔脹，講真個樣中下，但追佢嘅男仔好多
雖然質素都係麻麻

打份工，玩到喊呢招真係好over

最過份有d有男朋友又唔避忌下，有兵仔埋身繼續扮傻話唔知
所以同身邊d人講都唔講得，講完自己死梗